6月12日罷市，業主可否收少日租？

個香港班業主冇份？
租戶就話搵少日錢，業主唔可以收少日租？

業主有份屌你搞搞震

打工仔又有幾多個肯出少一日糧

我呀，少日糧有乜所謂
業主呢？

有冇業主可以發表下？

連衛兵有冇興趣批鬥下佢地，香港正值存亡時期，佢地平時已經吸香港人血，呢個時候都唔做返d野，減輕罷市既負擔

業主呢?

業主呢？支援下啦

業主都係狗

hello業主,幫幫手

業主今晚會唔會出黎幫幫手？

收少一日人工

本來唔洗勞動又坐係度收錢既就全部靜曬
業主：下個月要加租

hi業主，今晚立法會見

業主們，金鐘等緊你，幾時到

收租撚最撚閪

業主們，我今日食緊催淚彈，俾槍指住果陣你地係邊？

係咪係金鐘d酒店/酒樓book間靚房食花生